要番大陸既工屌唔屌得過

fg

有份一年要番幾日大陸既工

幾好景 但係要番大陸呢part扣左好多分

自動送中

狗都唔返

你大陸搵到既錢 可唔可以俾你移民先

好迷惘

濛狗...

疫情前，我send CV去間外資公司，屌你老母佢要深圳interview
喱啲狗工唔撚好得去邊

睇你點諗自己人身安全
好幾年前有段時間番過一星期有四日係強国啲廠, 生活好撚痛苦
廠區出面啲野食到我係咁痾 啲強国人又好鐘意食飯隊酒敬酒
搵到錢真係未必有命享

主要係驚d公安

幾錢先

咁都要問

14k

除非人工好高啦
唔係去嚟都唔知做乜

過關你個袋有啲類似書嘅野都會俾人截
而家時勢愈黎愈敏感, 你真係要考慮下
再誇張啲講句, 強国係傾向玩人質外交, 加拿大美國澳洲有晒例子

big4?

你既幾好景即係點樣先
講啲唔講啲

係咪做滿三年加1000叫好景先

自動送中，慢走不送

多謝你巴打

我都應該reject

當一個月多一皮野
返十年左右多百二萬

呢10 年有咩事邊個估到

你匯唔匯到咁多出黎先

醫藥費都唔夠
大部份人返支那做野
一係人工高過香港幾倍
一係就預做幾年跳槽返香港

咁預10k比病床錢啦